所有位於驚察宿舍ge區議會選區係咪已經輸硬？

班驚本來唔投票都專登投比建制狗

//柴灣已婚警察宿舍
豐盛街紀律部隊宿舍
黃大仙紀律部隊宿舍
順利紀律部隊宿舍
奧卑利街已婚警察宿舍
上水警察宿舍
青衣已婚警察宿舍
大欖涌警察宿舍
屯門湖康警察宿舍
西九龍紀律部隊宿舍
大欖涌警察宿舍
警察學院(香港仔)已婚宿舍A座//

建制從來都唔需要呢d票

之前都有統計過有紀律部隊宿舍既選區基本上泛民都輸咁滯
呢啲深藍票點都拎唔到

不如推個參選人政綱係撐警

舉著紅旗反紅旗

有班廢老就得

2015 數據

選區 選區選區內紀律部隊宿舍 建制得票率 非建制得票率
翠灣 柴灣警察宿舍 50.67% 39.14%
龍趣 黃大仙紀律部隊宿舍 47.74% 51.98%
彩雲東 牛池灣豐盛街紀律部隊宿舍 46.80% 52.89%
雙順 順利紀律部隊宿舍 59.58% 40.08%
油塘東 高翔苑（高飛閣、高凰閣） 50.89% 48.69%
翠翔 油美苑、高翔苑（高靜閣、高康閣） 57.03% 42.57%
樂華南 秀茂坪紀律部隊宿舍 59.15% 40.33%
悅湖 屯門湖康警察宿舍 44.01% 55.82%
御太 上水紀律部隊宿舍、上水己婚警察宿舍 47.47% 50.10%
廣源 康林苑怡景閣（入境事務處宿舍）、康林苑泓景閣（海關宿舍） 35.40% 61.50%
上大窩口 葵蓉苑 48.51% 51.32%
葵涌邨南 葵馥苑 40.29% 59.67%
祖堯 荔景紀律部隊宿舍 50.95% 48.87%

//立法會選舉前，政府紀律部隊人員總工會、香港警察隊員佐級協會等先後呼籲紀律部隊人員謹慎投票，部分更明確呼籲要支持「愛警隊、愛香港」候選人。《立場新聞》分析十三個紀律部隊宿舍坐落的選區，發現建制派在這些選區有明顯優勢，得票高達五成，明顯高於全港約40.9%的得票率。

《立場新聞》根據選舉事務處公布的數字，翻查全港十三個有較大紀律部隊宿舍所屬選區的票站點票結果，發現在十一個選區當中，建制派得票率均高於整體的水平（40.9%），其中有兩千單位的順利紀律部隊宿舍（包括警員宿舍）所在的雙順選區，更是建制派的票倉。

觀塘雙順得票首三位 全是建制派

在九龍東觀塘雙順選區，建制派的得票高達六成（4821票），相反非建制派的得票僅得四成（3243票），當中得票最多的首三張名單全部是建制派，分別是謝偉俊（2553票）、民建聯柯創盛（1281票）、工聯會黃國健（932票）。

至於有過五百個單位的秀茂坪紀律部隊宿舍（包括警員宿舍）所屬的樂華南選區，建制派的得票高達六成（2273票），得票最多的首三張名單，同樣全部是謝偉俊等三名建制派。

2015年區議會選舉前夕，《蘋果日報》發現，雙順、樂華南選區內的紀律部隊宿舍選民人數，比上一屆分別增加1247人及372人，顯示紀律部隊宿舍似乎比以往積極參與選舉。今屆選舉，兩區建制票較高的得票比例，或有可能來自紀律部隊動員。

沙田廣源選區內有兩座非警員宿舍，怡景閣及泓景閣，屬入境處及海關宿舍，該選區的建制派得票比例為35.4%，是少有低於全港平均水平的兩個紀律部隊宿舍選區，至於非建制派得票率61.5%，高於54.9%的整體水平。//

入境處及海關，清泉

所以要spin 番去針對警隊高層
唔係全部警員
唔應該再去警總抗議。

區議會咁低投票率人人肯投駛撚理佢咩